放火燒警就話啫，燒藍絲真係會輸！！！

唉，民氣真係會割！！就輸！

拉 樓豬過唔到年

又輸

輸你老母

割你老母

收嗲啦 你地有咩資格割?

民乜撚嘢氣？

又係你

屌你老母

燒樓豬即贏

有2位手足俾人斬到入icu, 藍屍輸左未？

藍絲斬人 捅穿人個肺 咬甩人耳仔 割咗未?
割你條撚咩

不割

拉

你有幾在乎呀仆街？

屌你老母 開十個post十個post都輸
你係咪仲係粒精果陣就已經輸緊

唔割還唔割
但忍到就忍，條友無郁手...

留意咗樓主好耐，扑

輸條命
馬鞍山友不知幾支持
覺得個阿伯抵撚死

輸你老母呀 個個po都話輸 輸返入你老母個輸卵管到啦

收嗲啦屌你老母臭閪

曼聯又輸一場

又BLOCK 一條垃圾

輸你老母臭閪
樓下不推文回覆唔該

咁唔通燒咗個藍絲，啲人就會轉去支持狗？

你認真便輸了

d狗上嚟帶風向 on撚9

善用起底功能

三毛post用不推文呀

人地開槍唔輸
人地強姦唔輸
人地斬人唔輸
示威者屌狗輸
示威者裝修輸
示威者燒豬輸

又一隻三毛

我見到有個阿叔好熱氣 搵唔到涼茶飲所以火滾

仲民意？訓撚左幾耐？

拒絕白白犧牲 非勇武非和理 放逐者收割
起我底pls

單機啦柒頭

返去割你老母個閪啦柒頭，
第一個割鳩你呀懵撚

不推文

收喇仆街

唔好block 要keep住狙擊

輸你老母 拉

樓主成日都話我輸 有無搞錯呀 比我贏返一次啦

輸你老母咩，廢老打人先

不唔係自焚咩

😔

三毛作野

拉

輸你老母 燒撚死佢 都唔割

你講乜都話輸

你估講玩啊

不推文回覆呀

on9啦又帶風

佢有邊個po無個輸字

佢話佢自己休班。。。。

你個名

一起底，輸輸輸輸你老母

燒埋樓主全家

5毛post 輸你老母 港共就真係輸啦

了解

拉啦